經過一年嘅努力，財務自由達成!可以退休了。

辛辛苦苦咁工作，努力咁儲左一年錢。
琴日用10萬蚊買中國銀行。有5厘息。
一年有5000蚊。
平均每日有成13.7元用。
假設我每日3餐食媽咪面。
當你4蚊1包。
我每日都儲到1.7元。
儲夠一星期又可以買1支可樂。

又或者儲夠10蚊買六合彩，又可以搵更多嘅錢。

自由真好呀

大家一齊努力，財務自由，你地都得架

好快你會知咩叫賺息蝕價

叻仔
財務自由了

羨慕

財務自由咪可以開始cow女

訓街

係呀，我都計劃緊自由之後做咩好

緊係每日同唔同嘅囡囡訓啦，財務自由喎，一聽到佢都濕啦，實有人收留

加油，你都得架

你就好啦

財務自由最主要係睇現金流，股價一時升跌係唔重要

你努力啲都可以架

係，我都好開心，俾心機

哇,如果我有100萬,咪可以食得好過你10倍?

一個人可以食得幾多？
比你一餐10包媽咪面好未？
你食唔食得曬先

加隻蛋都得掛

咁嘅食法都唔錯喎，巴打都幾識享受人生。
巴打一齊財務自由啦

揸唔揸到GTR

去機鋪玩頭D就渣到

一日三餐食媽咪麵，我驚你等唔到派息個日

唔係可以點樣
10萬都唔易儲架。

$5000用一年？

點解你要買營多同埋買可樂?

去超市試食餃子 朱古力

得閒行去旺角拎下消化餅 能量飲品

慳番每日果13.7蚊又可以再拎黎儲

咁筆錢就會愈滾愈大

無錯，正確嚟講用4380就夠。
餘下嘅，可以買下水果，補品之類

又岩喎，慳返咁多錢。

複息利率咁計，好快買豪宅都得